香港人而家係咪冇野可以做？

咁諗係錯晒
我覺得keep住要做野
每個人都要搵到自己嘅崗位
覺得承受到風險嘅就行前d
承受唔到風險嘅 就做返啲普通task
另外 叫身邊嘅人做野都係其中一樣目標

繼續做嘢畀子彈美國

咁即係要做咩

幫襯黃店，拒絕藍店，轉Twitter，保留實力等時機成熟…

唔計黃既公務員
依家大量藍絲公務員日日wfh
但人工照逗
居屋又話無得抽
明明第三波係人禍

休養生息

構建舉報名單

Twitter

fb, youtube都需要大量網絡評論員同投訴師

向親戚朋友宣傳35+，拉得一票得一票

遊行果D唔洗點再做,世界自由國明白曬國安法下無示威權
以家佢地睇重選舉點中共點行都死,我地做好結果就得

而家遊行就算幾百人比狗鳩拉都唔及一個黑人比人鳩拉大鑊

等美國/英國出招施壓/出手救

同埋聽連登教父bob叔講留返舊錢
隨時離開香港

宜家香港呢支火柴已經點著晒火藥筒
係等美國帶頭做嘢

twitter
黃藍店
清算師
投訴師
1823師
tvb戰線
facebook youtube戰線
大把野可以做 係睇下你肯唔肯做既姐

Twitter 國際線要人

成班友趕住移民走人先喇